csl 月尾到期

個csl地鐵load空氣
唔想續
不過佢sale緊我228無限速無限4.5g
好似繼吸引

除左哩個重有冇其他簡下？
當然平係首選
5/6 GB都夠夠地架啦

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks